有冇人知呢隻係咩嚟？

近排成日見到一隻殺一隻，係木蝨定係曱甴仔？想請教吓點先可以滅絕？

依隻嘢好毒
掂過就RIP

永遠都係呢啲先有圖

已經撳到變形，點認？

今日呢隻發現佢已經死左冇按摩佢.....

尾獸

警察黎 你搞佢就告襲警